[最後六場世盃] 德甲德國討論及宇宙神鋒肥鳩支持區(18)

4屆冠軍得主德國隊
1954, 1974, 1990, 2014

掘礦型男模特兒
Joachim Löw

23人名單
Goalkeepers:
Manuel Neuer (Bayern),
Marc-Andre ter Stegen (Barcelona),
Kevin Trapp (PSG)

Defenders:
Jerome Boateng (Bayern),
Matthias Ginter (Gladbach),
Jonas Hector (Cologne),
Mats Hummels (Bayern),
Joshua Kimmich (Bayern),
Marvin Plattenhardt (Hertha),
Antonio Rüdiger (Chelsea),
Niklas Süle (Bayern)

Midfielders:
Julian Brandt (Leverkusen),
Julian Draxler (PSG),
Leon Goretzka (Schalke),
Ilkay Gündogan (Man City),
Sami Khedira (Juventus),
Toni Kroos (Real Madrid),
Mesut Özil (Arsenal),
Sebastian Rudy (Bayern)

Forwards:
Mario Gomez (Stuttgart),
Thomas Müller (Bayern),
Marco Reus (Dortmund),
Timo Werner (Leipzig)

重點球員介紹

1. Manuel Neuer (綠衫)
磨劍一年，強勢復出

2. Toni Kroos
中場大腦

3. Mesut Ozil
養生足球代表

4. Thomas Muller
衝擊世界盃入球新紀錄

5. Mario Gomez
宇宙第一鋒霸、現象級、史詩級射手

最後兩場牙

會員香川真司我屌你老母呀

*屍

嬲得制打錯

霸氣盡失

肥9

宇宙第一鋒霸、現象級、史詩級射手
打出嚟有冇面紅

仲小鹿亂撞添

好多model相

肥鳩又燈

Topic

今時今日竟然仲有人反高美斯
out晒啦

BREAKING: TSG 1899 #Hoffenheim have confirmed that coach Julian #Nagelsmann (30) will leave the club at the end of the 2018-19 season.

拿高士文教埋下季走人

仲咁快公佈定

肥鳩大戰泥清

件kimmich係秦版

小妹唔燈

屌你老母兩場呀
小組出局啦鼻屎佬

offical
拿高士文2018-19球季後接手錸比錫

原來有新post 我而家先知

吹左咁耐估唔到係去RB 唔係去傳說中既拜 多

又好似幾夾

留意到個傻仔Alex係阿狗post屌鬼

唔記得完全封鎖左
睇完個留言搵左好耐

咁兩隊都有新教練啦

預備哭喪

我了

肥鳩都上位做德國前鋒正選
證明德國真係無乜前鋒人材了

其實有uth Wagner Petersen Werner 禾蘭 stindl 告斯
但可能得肥鳩肯幫鼻屎劣尻屎

我屌哂樓上果兩條仆街呀

聽日傢私隊會唔會泊大巴

曉姆斯可能上唔到

未嘗唔係一件好事

上一場真係打得唔好

琴日訓練好似試咗啲新陣
唔知唔會唔出男神

其實唔關hummels事啦 上場kroos khedira零掩護
不過可以驗證下sule跑得快呢個都市傳説真定假

起步快，其實同侯姆一樣
但一跑長啲又係食得屎，魯迪加就堅快喇

出魯迪加就真係堅死得快
最怕兩個中堅成日上到咁前，一傳失比人打反擊就係咁先

聽日有預感會輸 邊似阿根廷咁-6
今場對肉丸國呀 等死啦

巴西先負碌

阿根廷？
咪我地陪佢一齊收皮囉

德國班友點應付瑞典硬淨大巴
等輸防反啦

今日仲有無巴打有勇氣著德國波衫出街

著緊主場muller係屯門市中心行緊
輸咪輸 怕咩

紐亞諗定今晩舉左手定右手未

舉雙手投降

我著客muller係葵芳新都會

2002年支持到今,我好有信心
華拿搵返射門鞋就掂哂

著咗主場萊斯

今年件衫係早兩日先買 未驚過

通街都reus🤣🤣

幾錢 有無即刻降價

未入選都印咗佢

勇敢 你真係唔怕佢傷

我有諗過 傷就買件作客kroos

原價
上個月一早想買但係見到多仔球員版特價
結果件德國早兩日先買

多仔黃色好蝦人著
我小肥鳩

黃色係難carry

旺角adidas 係朗豪坊玩完game 買波衫減一百
印埋名749 未買既可以考慮下

我諗住連贏兩場岀線就印多件

想知出咩陣

繼續出d7 o10 k6

諗起都流晒口水
可以睇妹下妹下

應該又後備啦reus
驚佢傷你選黎做乜鳩

路維淘汰賽先出佢正選

淘汰賽都入唔到 佢正選都無踢過就out

BREAKING: Mesut Özil and Sami Khedira have been dropped

仲有達斯拿
點解唔用男神二號
仲以為會出坦克 點知係隻力加

rudy

男神出來了

終於冇臭燒

係唔係出根道簡?

出魯迪子

應該專注做防守

一打完post見到上面巴打lineup

sule呢喂

岀draxler都唔岀me

我想睇男神二號牙

咁我寧願見到draxler都唔想見到你

牙達洲際個陣都唔差嘅

圖片報放流料
又話肥鳩雙箭頭

好事黎

華拿生性呀

秘密武器

戴斯拿最好生生性性
唔好侮辱小豬件七號

我屌你老母呀

唔drop達仔

Werner
Reus Draxler Muller
咁出
Draxler可以比多半場機會 再係咁柒就好似韋利安咁換Brandt出嚟好過

Me爭贏左根叔

垃圾陣

超重心

各位巴打， 德國加油

唉
南韓果場最差既結果出現了

唉

見到奧燒幫手屌爆佢

出場了

竟然係出Rudy

似reus 打中間 draxler 打番翼？

肥鳩都係後備

Livescore話draxler中間

幫我同奧燒講加油

鼻屎佬上啊

Werner大戰forsberg

冇滴奶

咁遠好難講

We are GERMANY

大巴啟動

正到

屌咁都唔入

唉呀爭D

華拿打翼

德士拿差啲累事

達斯拿打攻中好過上場

今場條左路有返啲攻擊

早啲開到記錄應該3分袋袋平安

魯迪加

後防又咁樣

後防醒神啲啦

黑黑地

保定醒少少喇

魯力加

屌又嚇一次

rudiger我屌你老母 中堅中場扭失波

對中堅企位好有問題

雲拿

屌 魯迪加佢怯

保定你打攻中咩
上到咁前

保定同迪加掉位會唔會好啲

保定瘋狂長傳

拜仁絕招

Rudy

好撚痛

屌唯一一個防中。。。。。。

瀑布咁流 陰公

draxler真係進攻終結者
反擊拖慢
傳波交失
到底有乜撚野用

爆到咁樣

睇到都痛

唔係要換返基迪拉出嚟呀嘛

好有火Rudy 重想繼續踢

依家換真係影響部署

其實真係覺得forsberg幾勁下

換走德士拿啦

根度簡?

應該唔會
似會換基迪拉

我個人prefer goretzka

唔好基迪拉牙

根度簡

屌gundogan

真係根度簡

根度簡好逗住中場

唉0：1

玩完

玩撚完

根度簡搭Kroos 對巴西個場食哂屎

慘啦今次，輸人又輸波

卻老

再見

其實頭三十分鐘已經打得唔差。。。。。

On9

咁都比中間突條撚樣出嚟

最後2場世盃

卻奧斯會唔會係咁俾波啊

Kroos望波

卻奧斯打國家隊同係皇馬差勁遠

屌

唉

完

卻老現家先黎爆

真係完啦

3零出局
有身份證都希分派

draxler幾時先肯走

卻老都唔係第一次啦 屌 食屎啦

卻老散步

draxler踢完法甲廢哂

事實證明魔笛先係最撚勁個個

攞過3次歐聯加一次世界盃 hea踢咪算

2020再見

其實都派咗三次
輸得一球真係冇得怨

冇眼睇 柒過阿根廷

路維好似想喊咁

上場人哋踢得好抵輸
今場輸自爆

自己死攬班契仔都算
重要攬最廢個件draxler

Viutv 講波佬反德反到出哂面

我仲想喊呀 屌

Gundogan靚射

都話岀我好過岀7

U two all rubbish

你收撚皮啦 垃圾

點都好 快啲追返球啦

有冇人已經唔忍心睇

卻老可唔可以有heart啲

萊斯真係有class出波勁幾班

仲係要踢呢家波

draxler foul撚夠未呀 收皮啦你

屌
係咁兩邊出波
出me啦

又係kimmich斬
中間博混亂

保定標撚夠未呀

進攻終結者
反擊拖慢
交波傳失
禁區亂foul

但係佢打足兩場正選啊
屌你老母鼻屎佬

雲拿走啦

唔係hector又輸啦仆街

Hector

出brandt啦仆街上場又有貨交

成條後防得赫特係穩

其實係咪真係要壓到咁前
你再失多球就唔洗諗追翻

唔撚明點解4年前出事嘅位
4年後都重可以係度

出撚哂事 個樣頹到

紐亞仲有冇人質疑？

卻老，走啦

唔使輸多波多謝紐亞先

得罪講句
落台未

紐亞

中日timo +muller
但係打兩邊鳩斬
乜撚野戰術黎架屌你老母

Muller係頂得但前題係要有人開路

明知瑞典會死守又高大
出華拿做乜呀

依家真係乜柒都唔使講

其實德國足球世界個admin真係講得啱
Sule專注度好值得排先過迪加
高美斯大賽經驗值得排先過雲拿
中場冇防中就出rudy逗加埋goretzka人數優勢搶中場

咁多樣野只有出咗rudy係啱

路維

換白蘭特啦

以前就有隻翼hold住個波然後拿姆overlap斬
依家斬波就係kimmich睇到定慢慢斬，隻翼唔撚知做緊乜，我啊婆都識守啦屌

Sule都唔算矮啦 又唔出

Sule最撚高添

少咗個位又難換

其實雲拿唔算差
成隊德國反擊得佢推得快
但係有條廢閪係度拖慢姐
屌佢老母打緊反擊
同我係中間hold波 原地轉身 再帶兩帶回黎
乜撚樣反擊黎架屌佢老母

Goretzka Gomez Brandt
依家只可以換到兩個
仆街

壓對閘上去塞死曬中前場啲人走位

出魯迪加 幾球都關佢事，垃圾始終係垃圾
達斯拿同kroos又係踢到pat屎咁

冇咗魯迪，變卻老守根度簡派
根本就等死多幾次

卻老啲防守 人又唔追又漏

換走達斯拿，用高美斯
再搵哥列斯卡逗住條中場啦

唔睇了
R聯拜仁又係我睇親就豬

達斯拿一定要換
同埋卻奧斯都要換

仲有45分鐘
和到就當贏

屌4年前回傳已經執到

卻奧斯歐聯又唔見你咁樣交失波 笑死

魯迪加不嬲係三中堅料，雙中堅寧願要蘇利

和到有春用咩
下場人地兩隊默契波
你都係出唔到線

打成咁點贏

最撚慘得返兩個換人
但係幾個位都要換

kroos

等睇肥鳩燈力滿分

間諜

老實講下半場唔失波都偷笑

唉rudy比人跳起撞一撞鼻代價真係大

咪係
leon 同 brandt 是旦一個應該要正選架嘛

香港人有幾多個撐德 上屆仲要贏埋wc 實多人反

咁我會選擇換draxler同kroos
出肥鳩同哥利斯卡

肥鳩
白蘭特

衰d講嗰腳都係卻奧c俾得衰

佢一日唔換條廢閪走
一日都咪諗住入到波
全世界都屌緊條廢閪廢
係得鼻屎佬當寶

依場有3分 我切柒
我送$500派比依到其中一位手足

佢一定唔會換kroos

最衰班友唔掙氣

唔出奧燒咪一鳩樣

換draxler

神鋒救世

入我了

終於肯換走

終於換啱

Yeah 唔洗再睇件垃圾

肥鳩

終於換走條廢閪

支持高美斯

魯迪加真係好炸彈feel

救到德國以後認高美斯世一前鋒

Reus!!!

萊斯

goal! 靠me搞亂

戇鳩

成隊9個谷曬上去。永遠要佢一個守曬對面反擊都有得屌?

要屌都第1個屌保定鳩標波啦

萊斯！

goallllllll

Love u

1：1！！！！

快啲啦

我愛肥鳩

冇左條廢閪真係入到波

Agree
保定下下9標

其係因為件7號垃圾

我愛樓主

cup呀

神鋒高美斯

肥鳩應記一功

今場會唔會破到椰子嘅81斬呢

達斯拿下場再出我屌撚爆路維屎忽

肥鳩一出已經拉開啲人啦

我去緊廁所準備沖涼就有波入

迷鳩

反杯埋先

以後不反

梅拿即刻生好多

印肥鳩了

冇咗達斯拿 順晒

冇個正前鋒既教訓其實兩年前r國盃已經有

其實係

問題係有件廢閪係度
對面打多兩個

其實雲拿都係正前嚟 st同cf分別

反cup到 我送出肥鳩波衫一件

肥鳩反杯威返次

lm

雲拿唔係個種前鋒 佢拉唔開啲人

我有主場
送作客ok？

lm
無劣過鳩100%新？

德國同法國一樣
始終要有個柱躉先識踢

希望後防生性d

卻奧比肥仔陰

雲拿妙傳

屌肥仔

下半場啲前掩後射好靚

而家爭幾遠
werner唔洗同中堅搏鬥專心玩鼠擾

保定上到咁前做乜撚

梅拿都係
可以專捕盲眼位

肥鳩無準備

卻奥斯幾十條友係前面都射地波

上心啲啦卻老

除左肥鳩仲有邊個係cf類前鋒

辛度華拿

好彩瑞典成班縮翻半場唔係肯定平安鐘

保定真係有價好賣

四年前真係勁好多

樓豬退休未

高美斯sosad

當我冇講過

。。。

反鳩

肥鳩唔好掂波啦屌

肥鳩靚解圍

話咗唔反肥鳩都唔太易

越位

屌你肥鳩

渣ga

肥鳩垃圾

平排

保定想點
又唔準

肥鳩正常發揮

屌你肥9

卻奧斯又黎

越位就唔好入了
儲氣入球winning goal

屌你老母一miss全世界whatsapp我

可唔可以換卻老

因為呢球出局就真係

卻奧斯做乜尻呀死多嘴狗

卻老又黎

保定標乜鳩呀

出局啦屌

紐亞勁到

換哥利斯卡please

agger

定係B20?

根度簡出到黎好似冇腳好波

鼻屎佬係唔係想4年後先換人

換入冇耐射咗球靚波

得番10分鐘都唔換

換卻老哥利斯卡入啦屌

保定又慢又有牌就唔好咁上啦

班新仔又要等多4年

保定

打少個

寄望墨西哥幫手啦唉

冇lu

4年後見

幫手都無用 今場輸埋

紐亞真係好撚勁

neuer

收工

有無人仲質疑紐亞

Carry班豬後防

比肥鳩射走左

換未呀

魯迪加好廢

換赫特

仲打少隻閘

換閳

訓身拎三分

muller

其實應該muller out

呢下罰球要入了

今場有3分 我派$1000

肥鳩個球咁易都入唔到

求下你地入多粒啦

無啦

出局啦屌 睇到眼火爆

上場又中柱
今場又中柱

黑仔

brandt

到底點撚解Brandt會係後備？
draxler係正選？

鼻屎佬

因為鼻屎佬onl79

連續2場中柱

屌你老母
我諗全世界都無諗過條廢閪會兩場都打正選

kroos!

感動喊

終於

2：1

屌

真係喊左出黎

嘩

頂撚住呀

叫到全家都醒左

不枉我屌左你成場卻老終於做返場好戲

真係流左眼淚

兩球都係我唔睇就入

咸左

卻奥斯個球好撚靚

draxler係我就自己退隊啦屌

真係睇到想喊

世界盃唯一一場我有睇既2點場

買咗讓主,第一次輸錢想快啲完場

多謝牙泥

以後熄電視啦

真係感到到喊左出黎

我都係
眼訓到死但係一定要睇

卻老今場貢獻兩個入球

救撚命呀
平安鐘已爆

？屌咩 呢度德區wor

卻你將功補過架
不過照迷了

大奇蹟

卻老，唔反了
當佢未在狀態

我喊到比格離屋拍門

不如正選出肥鳩同Brandt 算啦屌
成日都係梅拿/Werner 呢啲前鋒拉出黎踢翼

唔迷啦 將功補過咋

真係好感動

叫撚咗出來

我係感動既屌

不過下場中堅點搞 hummels 保定出唔到

上次咁激動已經係muller絕殺祖記

鼻屎佬應該醒啦
拜託

卻奧斯由佢當年話拜仁唔係皇馬級數開始反佢
今日多謝佢

魯迪加搭住蘇利囉

下場中堅係咪sule搭迪加？

哭左

換走draxler條垃圾
werner
reus muller Brandt
咁樣出應該係最好

魯迪加同蘇利又唔夾 兩個又未去到世界級
neuer都救唔到德國

我大叫嘈醒左全家

下場唔好用draxler啦
出me定雲拿定係兩個都出
仲有後防

鼻屎佬快d搞掂佢

werner可以留
今日一踢左邊係咁爆贏
muller就後備啦

下場正選可唔可以唔洗見到達斯拿同梅拿
比brandt+高美斯

係靚

Me too

梅拿難講 draxler應該唔出掛

我嘈醒左女朋友

Muller可以後備
前題係中場入goretzka 幫手頂

對泡菜狗搵梅屎達菲+梅毒去踢都贏啦

鼻屎佬今日肯半場收起佢
希望佢下場唔好再出

今日要不是紐亞
kroos好彩將功補過

不過鼻屎唔好再出draxler 出白蘭特啦

唔希望再見到draxler ozil同khedira

絕殺完現場high爆唔捨得走

下場直接出brandt收迪斯拿啦屌

係咪話寧願輸錢都想快啲完場

好葡萄

rudy下場應該出得番？
鼻血應該無咩野掛

同左奧燒講加油未

痴撚線
頭先入波聽到樓上樓下嗌

重激過上屆決賽葛斯入波

垃圾Draxler

佢同韋利安應該之後都齋睇架啦 咁樣比人換法

呢場路維真係加分
最後打少個中堅都敢抽起隻閘換多隻翼
以前佢真係踎喺度等輸

Viutv 班講波佬灰左好心涼

真心講句 neuer真係好恐怖 抖左成年都仲咁勁

同埋鼻屎佬可唔可以唔好再咁進取
次次後場得番1個中堅
一反擊就變硬皮
仲要個中堅做硬罪人

抵啦

葡萄

上屆決賽反而無咁激動
因為預咗贏
但係今晚真係

佢4年前決賽傷卡馬歷夠姜出舒爾尼擺大個頭

我一直唔覺得佢係保守既領隊

幾多年未試過落後反杯+踢少個+補時絕殺

但魯迪加派膠果球係後面搓上去＋後防齊人 唔洗兜

保定紅牌個下真係灰左

有名你叫狗 我驚比班仆街踢傷哂d人 佢地出局玩硬mma打法

嗰球完全係輸卻奧斯
比失得好無謂

佢克羅地亞人喎

佢真係好魯莽

應該講kramer

果球膠我無諗住同佢兜
不過戰術上次次後邊得番1個中堅
保定又成日標上去

唔係失波果球 之前既

我知

預左條傻柒自爆

白蘭特兩場出黎都差少少入靚波
兩球都中柱

希望今場打返起啲士氣

保定出腳冇輸十二碼嗰球？

有卡拉馬歷仲洗用肥尻？

出sule+迪加啦

加柏個防中
前排嚟左香港旅行

卡拉馬?
慕迅加柏條o靚仔

收皮啦鼻屎佬
洲際盃已經證明左條廢閪拿冇撚用
熱身賽又係證明左佢垃撚圾
結果到今時今日佢都重係打緊正選

btw保定條友明明2010果年仲踢得好地地
點知愈老愈on9

迷梅拿都覺得佢值得正選多過梅

都冇得唔係咁出

但下場又要beach

都冇得揀

老實講 只要下場冇達斯拿就掂

其實仲有ginter嘅

所以我欣賞侯姆多過佢
係腦袋上

hummels唔係今場都有後備咩

若不是肥鳩

下場reus會唔會比泡狗搞到傷出

肥鳩唔屌唔得
一早入左球頭槌唔洗咁辛苦

下場拜仁黨除左紐亞同kimmich繼續留低 其他都咪撚出
對韓仔出返根叔就夠 rudy抖下先

你地神救

佢以為自己真係派路美保定
球球推上去又散步行返嚟
好彩對面攻唔起姐
係拜已經忍夠佢

上次其實已經冇硬凈防中換
同埋今次打少個仲危

保定好似差左好多咁

呢支比利時旗wor師兄

紅左下場無得踢? 中堅仲有咩人選?

ginter都唔差

重有球幾碼解圍

個種激動到依家都未冷靜到
不過今場除左紐亞之外 全部都要屌 今次真係有運先贏到
紐亞真係勁到痴線 想知仲有無人會質疑紐亞既能力

侯姆係多仔年代都成日殺上去
但近年知道自己番唔切少上咗
但保定好似唔信自己慢咁，下下打到b2b咁
一甩後面就gg

其實今場真係贏得好險 唔應該咁
依加係兩閘太上 然後翼入中路 造成一堆人係人地禁區但後防冇人
其實兩翼落底好似Werner下半場咁已經好有威脅
好似viu班講波佬話齋hector kimmich輪流上就最好

老力加 sule hummels

心理質素好,夠晒自信
冇左隊短靠佢撐住

好老實我覺得唔係贏肥鳩
而係廢閪拿走左之後
werner靠左 一拎波就爆對面右閘 傳中
同右邊一樣
攻勢簡單直接左好多

反而條廢閪拿打左1.5場真正有威脅嘅落底一個手數得曬
只要唔用佢 左邊出Brandt reus 甚至正前繼續werner踢
德國都會贏到波

依加有Reus Werner Brandt唔洗sane住啦

諗起上個禮拜條友

sane又另一種風格

出達斯拿完全係對面打多個咁

依家德國隊除左紐亞 好似無咩傳統德國人個種心理質素

有無人記得拜對蝗嗰場
保定點傷出

你爆得贏對面右閘，對面實要搵人招呼你，右邊kimmich先會多返空位

反而辛尼似今日尾段嘅雲拿
雲拿有前鋒拍擋真係爭好遠
生勁多

老實講 肥鳩係第一球入波的確係有佢既作用
而且佢出前之後既十幾分鐘 佢的確有拉空左啲人 好踢左
不過下半場中段到尾段都少左傳中波比肥鳩頂

英奴

問題係廢閪拿一拎波得兩個選擇
1. hold波回後 2. 帶入中間
帶入中間重要帶失先on9
真係唔知佢係度做乜撚

比me開心下得唔得

卻老，睇佢踢以為德國一路領先
佢又真係最尾一腳交到貨

就係

獌迷

卻老嗰種係非常內斂嘅沉穩
反而紐亞就係霸氣外露

其實我諗緊goretzka同brandt幾時先可以正選

有肥鳩，啲人會mark佢
變相雲拿自由咗，可以前前後後比佢落邊爆

reus先係前場既真核
muller呢兩場又係鳩到 只係有件迪斯拿仲撚鳩先冇咁突出

呢句我同啲英超撚講姐
長遠draxler件7號都係sane 佢完全侮辱左小豬件七號

我鐘意卻個隻feel
不過我會信得過neuer呢個後防大佬

個罰球係雲拿喺左路搏返黎嘅！
上半場爆右還好
下半場爆左路基本上無撚咗敵
如果比件垃圾戴斯拿？真係得蕉

但係啲攻勢主要都係靠werner爆人地右閘帶出黎
你睇上半場reus係右邊爆完一樣可以出地波入中間比隊友搶點
只要另一邊搵Brandt做依啲角色 兩邊瘋狂出波比muller同werner去搶點 攻勢都兩回事
重要Brandt有遠射
但係上半場kimmich唔知做乜係咁鳩斬比啲矮仔

neuer就算啲嘭嘭聲既波都接實哂
然而child登：淨係識舉手，ddg高幾班

D英撚好q煩
一路踢 一路嘈
Sane.jpg

明知落底都爆得贏
睇住對面嚟食

16強 應該對巴西

黑洞
Werner reus Brandt
最已陣

Brandt黑仔 兩野都中柱

neuer淨係對隊友嘅cover/出營都高ddg兩班
不過反應同神救ddg又勁啲
利伸：德曼

brandt真係值得多啲時間
兩球遠射都爭啲做英雄

suele準備落場？

屌你老母乜撚野黑洞

下次就入架啦
起碼做到draxler踢幾屆都唔會做到既野先

無錯 次次出嚟做到野

做咩自認

我覺得neuer贏多ddg一樣野 就係個隻霸氣
射12碼 neuer做龍 射個個應該會怯

頭槌當你後邊有後衛有壓力
但係boateng個球交得咁靚 你近門飛機
右路傳中 你0準備真係廢撚到

其實neuer都32 今年都係最後一次世界盃

真 佢兩場加埋打唔夠半場
但做既野已經比某個打左1.5場既人多只少1.5倍

果球可以掃把腳但肥尻用腳面ban
以為自己踢緊nike5?

下場d中堅應該俾孫興民爆死
呢場對面咁慢都死

有sule坦克車
撞到佢仆街

呢球越位 都唔入

今屆me做作用王 唔玩入波

hummels未好返既寧願睇ginter+sule
nigga本身已經冇腦佢仲要踢到荒失失奇兵咁

知你瑞典狗慢 落邊路爆鳩你

今年應該係紐亞 保定 hector 武士 ozil 迪奶 rudy 卻老 reus 肥鳩 最後一屆

同ozil khedira draxler一齊返德國先就最大作用啦

得啦 知你勁

sule一定要有 坦克對抗泡狗啲粗暴應該會好啲

頭先講波佬先話卻訪問講踢德國好攰 唔知拎世杯定世杯後就考慮唔踢

同泡菜硬碰

龍好似打得耐啲架喎，一般都30左右先開始叫當打年齡
以前06年簡尼列文成35，6仲有得打

泡菜甘終於要對返泡菜

歐聯撞到馬些路死咁濟
奇狗come on

紐亞到時都36 分分鐘退左役
而且2022達仔啦應該

好驚會泡菜會比泡菜搞傷

btw萊斯幫卻老停波係咪計assist

男神輕鬆刷

刷數據

個球真係中龍都入
佢用腳面狂ban真係屌出聲

今場mvp邊個
卻定紐 定係ozil

Reus

我會揀reus

我個live apps顯示第一球計黑洞助攻

兩邊拉到空間出黎
ozil會唔會易踢啲
上場同上半場用廢閪拿 啲人拉曬入中間踢條春咩

應該講motm 講錯
申利冇玩開玩具

邊度黑洞

訓先
反cup祖之後都好耐未試過球迷奇遇記

路維都有人吹奏

硬頸到仆街
上屆真係負碌+紐亞上曬身先比佢贏到冠軍
條友真係垃撚圾
三屆世界盃得2010個屆啲波叫好睇

不過遇到全盛西班牙雙核

鼻屎佬不了
佢肯唔出draxler可能都唔會打到咁緊張
佢幾時先肯出Goretzka

Toni Kroos’ winning goal against #SWE⁠ ⁠ is the latest goal in normal time (94:39) in #WorldCup⁠ ⁠ history, beating Francesco Totti’s record-setting goal against Australia (94:26) in 2006.

#GERSWE

[@MohammedFCBFAN]

真係唔好再擺梅拿打翼
放返係中間算啦

添姆反而ok

梅拿直頭唔出都得
呢個陣壓咁上佢都無乜空間走

想講幾樣野

1. 萊斯既重要性
你地話我有少少個人情感都好，不得不承認，佢啲無球走動，入攝真係幫到德國好多。上半場幾次突然插落底，出到幾個好有威脅既波出中間。入波嗰球都係佢插入去。個人覺得萊斯最賣錢就係嗰啲意識，位置感真係好強。

2. 防中既問題
唔係話根度簡打得唔好，但佢好多時不覺都上咗前，功能同卻老一樣。魯迪係呢一刻一定係最好既選擇，好似保定上腳推前，佢會係側邊掩護逗返住。最希望下場見到魯迪照出到。

3. 添姆雲拿既位置
下半場雲拿慣性拉邊，反而比到我驚喜。有時簡單啲直接落底出波好過Draxler拖泥帶水，最後又要去返中間唔知做咩。個人覺得直接用佢打邊可能仲有驚喜。

4. 仲係有啲球員未入狀態
想講係梅拿，甘美治。兩個真係完全未得。甘美治作為一隻閘，出波真係完全未上力。保定幾球吊入去比佢威脅更大。梅拿好似對自己既位置好迷惘咁。

5. 兩閘上前時機
下半場，我自己感覺hector上少咗。結果反而比多咗空間雲拿落底。路維係咪真係每一次進攻都要將兩閘壓曬上前，某程度倒塞咗中前場幾人既空間。

純粹將自己睇到既野講一講出嚟
當然場波仲有好多位可以講，但個人講咗五點

Man of the match
Marco Reus

男神

萊梅白
先係最已陣
白蘭特好勁 之前我仲嫌棄人

我都明白甘美治唔係打得好
但計實力計狀態
除非拿姆復出啦，唔係全德國暫時無人好得過佢架啦

第二點好認同
係得Rudy一個係Boateng上左既時候有意識逗返後 Gundogan係好但佢都係進攻為上 如果rudy冇大礙我覺得下場可以照出

甘美治斬波習慣帶到有空位先斬
但係帶咁耐禁區啲人都比人mark曬
唔係叫你9斬但可以快少少

佢想睇定斬咩位唔傳失
但頂級既閳攞之前一定會知道肯定斬咩位 知道自己友企禁區咩位 甚至禁區外有無人衝入黎
佢事先肯定無望哂 所以未做到

Rudy好多時見保定上，自己直頭落返去做中堅，形成三中堅既陣式。根本上兩閘壓咗上去進攻，如果唔逗返住同上場一樣，比人一反擊又係二打二或者三打二。呢一刻魯迪真係好重要。

此終根度簡唔係呢類型，又唔怪得佢。以往多仔全盛時期，隔離嗰個都係一流防守力既賓達，加陣隔離都企住費蘭甸奴。

睇得出路維有料到
你話佢理想主義，佢落後都識換中鋒
你話佢硬頸，起碼佢想傳控都帶定肥鳩
仲要最後關頭肯後衛換攻擊手搏盡無悔

今屆世盃冇中鋒真係食得屎

甘仔今次世界盃真係好立油下，所有野都慢半拍。唔知大家有無留意，muller同reus不停突然走位落底，佢好多次都捉唔到個timing比波落去，結果又變咗hold返住個波。

下半場有咗肥鳩，佢多咗斬波，但啲與素，我得罪講句未接受到咁既出波。當然認同巴打講德國嚟講暫時最佳人選仲係佢。希望佢提升返個狀態。

其實適奶唔鳩衝上去，都做得番防中嘅角色

佢再唔變真係即時返屋企

我自己認為可以試下唔用muller，不過佢一定唔會咁做。比我會排咁既陣。

肥
雲萊白

有個真。防中原來感覺係咁好
咁khedira應該係被徹底棄用 係依加防中第三甚至第四個option
btw其實唔多中意兩閘壓咁上 前面大塞車之餘後面又冇人 雙中堅+rudy+一隻閘留後面就好好多 就算守唔到都可以delay人地個反擊等班隊友返嚟

當然係，但個人覺得佢活力，心態真係比下去。
見到rudy被迫換，佢即刻大力扔走件衫，我就知佢有火，好想繼續踢。德國隊波呢一刻要呢啲心態好既球員！

萊梅白啦
有鳩係前面、梅拿掟返中路先可以激活到佢

佢洲際盃同平時係拜都冇咁 呢兩場唔知咩事

甘仔係拜，前面個係洛賓，中場中有哈美斯，引開咗好多人。佢要落底或者入中間都成日冇人睇。
依家隊隊都大巴，寧願佢做好防務，之後先落底同駁腳。反而赫特攻守平衡好多，知道幾時上幾時逗中場。

大賽緊張少少掛

諷刺既係 甘既成名作係對多仔完封着哂火既萊斯

其實踢442幾好
白蘭特個個吹到曉飛
但係正選同後備兩回事
佢下下最尾出體力充沛實做到嘢
反而雲拿要讚，琴日踢到尾重一個爆晒條左路

唔係啦
右閘成名作係16歐洲盃，另一場係踢中堅封死奧巴美揚

所以都係到諗
雲拿直接踢邊有無得諗
真係做到威脅出嚟

保定似係鼻屎佬落order要佢做派牌

赫特下半場明顯係上少好多，同意攻守平衡意識續好多。兩閘齊飛真係好易比人偷雞。

RB左翼內鬨Werner勝

諗深一層下場可以照出Draxler同梅拿
應該好多埋門機會比佢哋搵返觸覺

你估我地依家係墨西哥拎緊6分晉級?
有其他人唔用仲出達斯拿?兩場仲未夠?見底喇

咁既狀態，可以再一次

因為南韓真係未驚過

半場前神救，又係幫到德國一把

依加自己包機返德國慢慢搵啦
Draxler已經消費左德國一場半時間

得罪少少講句
Timo下半場拉邊同Draxler一對比，真係高下立見

應該係鼻屎佬既戰術安排
就算係拜 保定都無咁多派牌
不過保定派牌變相都廢左卻老啦

保定派牌 kroos插上 rudy墮後其實都ok
班仆街唔傳失咁多既話

希望肥9入多d波

出rudy嘅話kroos最好都唔好太上
rudy 都係比人迫就好易失波

其實唔怪得梅拿
一開始捉佢去高佬堆到爭頂接地波
之後掟佢去拉邊傳中

連尼加將自己個名言升級左

支持下場出戴狗
雲拿、布仔而家真係傷唔起

draxler ozil khedira 腦鳩一字排開任踢

肥鳩唔好，我承認佢今屆係有啲作用

or基爾

肥鳩個球入左就一早贏

奧燒得罪你咩

其實可唔可以學哥狗咁 攻個陣收隻閘入中場 咁防到對面既反擊

鳩猜猜極猜唔入，然後比人一個反擊打爆你
咪已經完美學晒哥狗果套

記得上屆一開始條後防線係四大中堅 死都唔上 依加反差大到
btw 果屆之後小花卻保定開始做公仔佬成手紋身 但好似開始冇以前咁勁

希望鼻屎佬出多d goretzka爭中場

我係講進攻個陣 一隻閘壓前 一隻閘縮入中場
好過兩閘齊飛 進退失據

hector都唔算攻得上啦

其實擺基迪拉踢中堅有冇得諗

唔洗諗 最佳位置一定係後備席

不能同意更多

其實講下場對韓無中堅可用情況下咁出有冇得諗者

你當蘇利係咩

換位搵佢打防中

琴日有一刻好撚驚真係換佢出嚟

搵hummels 打dm 有冇得諗？
條友咁鍾意上腳

佢好似係青年軍年代踢中場

我寧願用甘美治客串好過

小小意見
我地要一個幾搶得有活力覆蓋範圍大既防中
今年世界盃好幾支強隊陣中都有呢類角色，仲要去到世界級水平

出到線對kante 卡斯美路都係搶唔贏
唯一似少少得Rudy 又要鞭鼻屎唔選賓達 甚至can

我覺得佢下場唔會出達斯拿不過會出ozil

保連奴 馬度迪都好撚搶得又撞得覆蓋範圍又大 全部都癲

Rudy真係叫似樣啲嗰個，唔選賓達真係...
如果Can同Rudy ，我應該要Rudy

係咪4231係死陣式

前場你地黎, 後場交俾我!

因為鼻屎佬一定唔會出白蘭特同肥9正選

肥9琴晚空晒入埋我俾man of the match

魯迪加得5分，班車狗仲吹奏佢踢得好

其實真係唔差

last man呀 幫你保定執屎呀

比曬機會佢表演 咁樣一飛衝天

其實第一球失波魯迪加係咪要完全閘到曬

如果要入佢數
就係佢跟得唔夠緊

平心而論
保定申請離場後
魯迪加反而我覺得佢踢得好咗

我嫌佢包位包得慢
呢點正係我認為佢及唔上堅達嘅地方

心不在焉
講完

班車狗j佢speed高架
再講早啲差啲輸12m果球咪又係佢面對面比失 講真佢只係踢得唔差但未叫好

其實以德國隊lv黎講
佢係踼得好撚差

咁hummels 上場果個表現叫咩LV
講廢保定同泡菜仲撚柒下下都唔番後

無話Hummels同保定踢得好
噚晚場波唔係紐亞
失3球都似啦

講今年世界盃頭兩場保定同Hummels肯撚定柒撚過迪加先啦
兩條友又慢又唔撚回防
仲有件泡菜出波又柒又永遠唔見佢防

魯加迪啲決定同俾波差到
今場瑞典反擊廢，佢都自爆
冇侯姆同保定做Key Pass點打大巴

泡菜包辦哂右路進攻仲想點

KEY你老母咩
第一場打墨西哥輸反擊
保定同Hummels比人撚到傻
未輸撚左囉

今場咪又係魯迪加比人撚
輸之前又傳失波爭啲輸
輸個球成個前鋒係佢眼前衝緊前，佢散緊步發緊，拍都拍唔住個中鋒
咁都吹奏？

曉姆斯同保定係狀態差
魯迪加係意識問題
蘇利同堅達暫時未知會唔會怯場

5個都係危危乎㗎啦，不過魯迪加我係最擔心佢會自爆嗰個
上年洲際盃都講過幾次，佢包波同遮綫意職係好差

魯迪加噚晚咪一樣
瑞典前場咁慢都撚到條友鳩下鳩下

仲有係度散步

睇返片
保定申紅反而合理
瑞典個前鋒只要一推過保定
就變成單刀對紐亞

咁不如問下當時保定去撚左邊
仲有果球點都係輸卻奧斯先啦

一向覺得魯迪加唔係果皮
梅屎達菲仲好

兩個一X樣

呢點我就有保留 魯迪加起碼回身快
梅屎就真係一無是處

你自己睇片啦
失果球
瑞典球員唔控個波
魯迪克都唔加速拍佢
人地攞個波先加速

因為保定同曉姆斯踢得差
所以唔屌得魯迪加，重要不斷幫佢揾理由讚佢踢得好
即係3個都係垃圾，但屌魯迪加就係玩針對 只可以鬧保定同曉姆斯

三個都廢
難為鼻屎佬
打532就算守，利用人數加強防守為主，再快攻

其實無人讚佢打得好
不過要搵戰犯第一個唔係搵佢姐
同埋我只係見到魯迪加就比人屌到十惡不赦
無人屌保定同曉姆斯
既然3個都係垃圾就只係屌其中1個

其實德國有條件打352
相對而言，魯迪加踢3後衛表現理應更加好
不過我諗路維未必轉陣

今場我自己覺得3大垃圾
1 達斯拿 2 保定 3 魯迪加
保定今季喺拜仁我已經屌到口臭，無必要場場都提佢
達斯拿大家都知咩事
魯迪加我亦覺得佢好垃圾，最重要係佢包位好有問題，失嗰球我唔認為佢毫無責任

反之
紐亞 列奧斯 赫達係我認為打得最好嗰3個

仲有，即使佢唔係最差嗰個，唔通我要排次序屌晒其他人先可以屌佢？
唔通德國傳媒又係針對佢呀？

咁你繼續屌 不過low幾睇好佢

梗係啦，史特加青訓，一早預咗會睇重佢
同樣，甘美治踢得幾差都係正選右閘
路維一向用人係唔公平

廢就屌架啦，係咪踢英超可以屌少d

上場我地一堆人屌撚咗曉姆斯
講到我地完全無屌佢

平心而論 三個入面暫時打得最好係保定

三舊屎，係人都知魯迪加快，但好多意識上唔得
保定侯姆斯長傳準，但成日有上冇落又慢

但係唔明點解唔比屌魯迪加

甘踢正選因為重未有個上得大場面的右閘
上場左閘擺後生嘅栢頓赫特都係唔係太OK

其實無人唔比你屌
定依加討論下都已經當唔比屌

問題係討論緊一個人
點解下下要拉埋其他人一齊講先？

你狗竇啲fd子個個捧上天喎你睇清楚啲先 你唔撚知邊個post都j佢傳球準繩度同長傳啦
Hummels Boateng問題上場已經講到口臭 muller都屌埋 公平啦掛
其實對佢冇乜野 係唔順眼你地啲車狗對佢比失差啲輸12m睇唔到 然後講到好好打咁
我知今期啲車除好多唔係派膠就係半場換走 再唔係就冇得出 係饑渴啲既 但唔洗咁掛

車班人邊有j佢上天? 邊有講到打得好好 個個都只係話佢唔差咋wo
同埋差啲輸12m都有比車班人屌你又唔講?
同埋係傳球準繩度同長傳我又有講錯咩

係都要我入狗竇cap你地手足又腥又臭啲comment 睇下你上面同下面個comment
sorry你啱原來差啲輸12m有車屌佢 但老鼠之後一句關佢撚事咩好似仲多人認同
你冇講錯呀 係準呀 有球致命式比對面添 但咁就唔係冇人講打得好啦 除非你係狗黎

ok 下邊個comment 話佢打得穩
咁上邊個comment又點樣j佢打得好好 佢果句野都叫j佢打得好好？
你講果球致命的確係佢柒
但除左果球大部分傳波都叫不過不失 咁都叫唔準
算啦 你有你繼續屌魯迪加
唔想同你嘈落去 只係沒完沒了

Sor 禁錯

鼻屎佬睇好？鼻屎佬以前睇好普度斯基添

其實睇返洲際國家盃
用352
唔計梅屎發傻
隊波表現都尚可

大眼都仲可以放佢打翼試吓
達斯拿就不了

咪玩啦
我驚你見大眼打翼重眼火爆過佢打中間
吓吓拖慢唔出波

現場睇波感覺差好遠， 可惜CAT 1都係坐好高睇唔清楚 下場追蹤德國隊去Kazan打南韓， 希望入多幾球同瑞典贏到老墨，我仲有張F組首名想睇多場德國架

forsberg兩場都勁廢

首先要德國炒得起韓狗先

其實保險計下場要炒韓狗， 因為如果瑞典贏老墨， 三隊6分要計得失球差， 如果出返肥9同用雲拿打翼， 好似今場下半場咁踢， 以韓狗既防守力應該頂唔順

驚比韓狗打反擊 對面有son

如果下場瑞典同德國都win1:0
咁德國,瑞典同墨西哥都係6分 而且得失球差 入波數量都一樣
到時應該點搞

無人支援son

排名準則
1. 獲得積分
2 .分組賽球差
3. 分組賽入球
4. 比較相關球隊之間賽事獲得的積分
5. 比較相關球隊之間賽事的球差
6. 比較相關球隊之間賽事的入球
7. 紅黃牌得分：黃牌+1，2黃1紅+3，直接紅牌+4，1黃1直接紅+5，得分少的排名靠前。
8. 由FIFA抽籤決定

即係德國係依個情況係首名出線 瑞典次名?

保定張牌

咁睇瑞典入球最少

今屆德國對中堅同防中位廢到咁
low都想打全攻足球
一開波就9個係對面半場
想㩒住黎屌
但係又唔逼搶
結果被人一打反擊就收皮
明明人腳就無想像中咁勁

所以如果驚三隊同分計fair point 就一定要大炒韓狗
同埋兩場同時間開波 無得睇住食 落到場班友又唔知另一邊箱既事 除非教練傳紙仔

墨西哥未必想德入圍 賽前可能會傾下計

輸基迪奶回防慢lo
長期人多打人少失一球已經好勁

日本先係亞洲之光（雖然都有拉衫）

墨西哥 VS 德國 1:0
德國 VS 瑞典 2:1
假設 瑞典win一球
墨西哥應該出局
瑞典首名 德國次名?

依家德淨贏2球就出硬線
目標好簡單

理得你墨西哥同瑞典點打

係wo 波差先到入球多 先再睇對賽

希望首名啦， 次名條線難打好多

有人解答了

可能巴西次名呢

唔係唔逼搶喎
係搶唔到 下下鏟空氣後面就失位

德國今次世盃次次都係差唔入傳後失， 或者自己大意傻下傻下中場傳失， 人腳係曬前邊或者唔為意， 點逼返個波， 後面隨時仲少人個對面 睇下今場日本仔咁， 簡單直接有波兩邊overlap送急勁地波， 人地解圍或者拎到，係人地前場即刻打荷包個d先係反搶， 先有用

RUDY面骨骨折收得工

出哥列斯卡試下啦

原來要做蒙面俠
不過對泡菜班賤畜好危險

28歲 有質素 打咗咁耐終於入到隊
因為咁而收工 真係好黑仔
4年後32歲 2年後都30
唔知世界歐國仲有無機

出到
小心個仆街王喜燦

我萊唔好踢咁耐

萊斯抖下算啦韓仔呢場仲有機出線一定搏老死

話咗唔會帶到mask until recovered wor
唔好又見滴奶

我見到話not ruled out for next game

無可否認肥9係德國絕殺慶祝裡面最型個個

表演3碼miss 係咪wc record？

第1場正選20分鐘就咁樣比人跳起撞爆鼻

The German national team have confirmed that midfielder Sebastian Rudy suffered a broken nose during his side's match against Sweden.

On Twitter, the team confirmed that Rudy underwent surgery to repair the injury, and will now wear a face mask until the injury has healed.

now wear a face mask until the injury has healed.

My players were tired at the end of the game and Marco [Reus] had cramps as early as 10 minutes before the end,” Low told reporters, according to Reuters.

“Jerome Boateng is suspended [after picking up a red card on 82 minutes] and Sebastian Rudy broke his nose. We will need a couple of days to recover. Rudy could potentially play on Wednesday but we will need to wait and see,” he added.

仲有euro08個x 碼epic fail

sick ball

出哥利斯卡喇dllm鼻屎佬

我唔想印左哥利斯卡 但一場都無得出
上場都叫試過根度簡啦 下場到佢啦掛

又話洲際盃踢得好就有得出
draxler咁都有
哥利斯卡絕殺就無

好想睇哥利斯卡坦克推進

咁就仆街喇
同滴奶有咩分別

哥利斯卡護波好過滴奶

係衝咗上去，咁後面⋯⋯

前面失少d波已經差好遠

泡菜唔易贏

有人說高中鋒能令德國的進攻變得立體，筆者有保留。其實馬里奧-高美斯在對瑞典的比賽中，面對對方高大的中堅，能在對抗中勝出的就只有兩次；頭球攻門也僅有一次。

德國足球世界對某前鋒既評價

其實都唔預佢會入波
但係事實上佢的確幫到後面隊友開路
入第一球都係靠佢攝前點

但係個球miss

岩，多個正中鋒會幫後面班人踢得舒服少少，尤其高美斯做到啲二傳既話
當然，如果佢把握力好啲，分分鐘一二次機會已經可以改變比分

我屌你老母

屌你老母！！

sorry唔記得換返ac

佢同reus一人一球

ok了

魯迪於日前接受鼻骨接駁手術後，或會配帶保護面罩迎戰南韓！據他本人表示被換入更衣室後，因流血而不得不躺下，但每當聽到歡呼時，我便會立即望去銀幕，雖然錯過了絕殺一刻！但為國家隊終贏取勝利感到很高興。

至於初次亮相世界盃受傷！只是輕微呼吸問題並不感到任何痛楚。而我的目標就是要趕及週三與南韓進行決定性的小組賽，希望可以協助德國出線。

個『雖然、但』感歎號組合

阿nic諗法似係想換多d新仔入國家隊/有正選踢

至於初次亮相世界盃受傷！

Rudy真係成隊波的工兵型首選

依家執過下都叫ok啦
高美斯，白蘭特做plan b
你簡得辛尼又出得白蘭特要出辛尼又抽起個
白蘭特呢兩場落場都係要抽左閘
係拿斯賓達真係應該入選

睇黎奧燒國家隊生涯應該咁上下
達斯拿就後備 友誼賽打下算啦
依家睇黎最fit
Gomez
Werner Reus muller/brandt
Kroos Rudy

雖然好想用哥利斯卡 但佢都唔算全守型防中
呢一刻真係需要Rudy呢種專注掃蕩 唔好亂上既
肥簡上場睇得好緊張 剩係敢傳5碼波 有時判斷又差
甩左即比人反擊

但呢句既重點係天野啲標點

希望goretzka有得後備落場

希望啦 遲早國家隊都係用佢嫁喇

仲達乜斯拿
打攻中又鳩射
見到上半場佢霸住個波萊斯完全掂唔到波就眼火爆

sky wild

同游山一樣

，。。。，。。。。。!。。。。!

現在，倒想問問路維 ： 「戴斯拿、奧斯爾和基迪拉這些球員，在這世界盃你還能用嗎？」又想問問他： 「你後悔沒有選入桑尼和辛度-華拿嗎？ 」 相信答案將會非常有趣。
呢句

好似迪保咁囉
你棄用功臣輸會比人屌死
但係你用番班功臣柒左都仲有金鐘罩

14年個陣打得7下7下佢都會變下， 從善如流， 我覺得路維好既係起碼唔會死牛一面頸， 上場都有唔少變動， 效果唔錯， 比起迪保好好多，當然佢對上有足總成班大佬睇住

其實low係比draxler跣左鑊姐 估唔到洲際同friendly都正正常常一到正賽就咁
Sane同Brandt一定Brandt行先
Wagner係有啲可惜既 但洲際盃都睇到佢同肥尻不相伯仲 如果兩個入晒又邊個落選先

起用uth peterson好過
其實uth有冇入選過

其實好多球員，平時表現不錯或幾好
但出場後無拿拿變廢柴

之後成班排陣專家就會話淨係識用契仔

Uth踢啲乜鬼歐洲聯賽一定要用啦
對親強隊都有波入 大心臟球員

圖片報：後防連續犯錯，蘇利或正選出戰對南韓

據《圖片報》的報導，拜仁慕尼黑中堅蘇利可能會在對南韓的比賽中迎來自己世界杯第一次上陣。

德國隊於分組賽的兩場比賽，後防連續犯錯，紐亞幾乎成為了防線上唯一一個沒有犯過錯誤的人，而如今，在保定停賽的情況下，蘇利可能會在對南韓的比賽中得到正選機會，他將與曉姆斯拍檔，而於對陣瑞典表現不穩定的魯迪加可能會被路維收起。

《圖片報》表示，蘇利的對抗和爭頂能力非常強，而且儘管身材高大，但是他的速度依然很快。

但是《圖片報》也強調，有了蘇利也不會讓他們的防線變得穩固，前提是路維必須要讓他的中場球員適當回防，來減輕後衛的壓力。

《圖片報》表示，卻奧斯和魯迪的中場組合被認為是攻守兼備的理想組合，這一個配搭可能會延續到對南韓的比賽。

但uth好似hold波能力唔強
唔似klose 利雲

Sule

個人覺得少少似以前雲佩斯既影子

到底對南韓有無得睇哥利斯卡
第一場完場見佢無比人換到，個樣都SAD SAD地咁

2

射術真心似

踢球者話出番奧燒

出返奧燒就一定要收返達斯拿， 同埋一定要出肥9幫其他球員draw focus拉空位， 唔係奧燒俾唔到killing pass就咩都唔係

踢球者9up姐
上次講brandt正選

奧燒打番攻中
reus翼 都ok

大眼+達斯拿=登機(漢莎)

聽日Rudy好似點都出唔到

佔中

打泡菜唔駛rudy啦

鼻屎已confirm唔出rudy

其實可以出ginter試吓
今季都打得唔錯

如果ginter唔放得防中位
又唔會打閘
唔明簡黎做乜
駛唔駛5個中堅
2014又0上陣

我覺得ginter打勇防中有得諗
sule如果唔係咁大舊轉身個吓慢
佢都可以試打

ginter同以前tube8有相似
可惜tube8個陣傷到無譜

會唔會出Goretzka

做乜要搞尻人！

佢放上去group
都唔係第一次

德國讓兩球讓唔讓得起

可能會都唔定 跑得快體能好 岩曬走上走落

肥9派錢拜狗手足有無優先

佢地唔走數我就派比你地

佢真係～痴痴地線！

賽前預測～
18歲嘅年輕小將！sky wild將會展示其百步穿楊。帶領日爾曼戰車～勇闖16強。

候姆斯今晚可以踢,唔駛用隻慢到喊既軌
Rudy未得

坦克武士

其實驚後防多過前面
好在上場Hector證明左邊佢冇問題
Kimmich仍然好前,希望佢好似長友咁搵返攻守balance
數漏保定今場紅牌,但係兩場失球都有責任
希望路維見到魯迪加咁慢最好出Sule

魯迪加本身唔慢既
係意識有少少問題姐

好多次眼神防守

btw發覺莢欺bb今屆唔摺袖踢波

要射了

肥鳩加梅拿
梅拿應該可以翻生了

如果真係咁出正選
路維都算從善如流
亦睇得出佢仲係好想帶好隊波

望落都幾正，哥利斯卡
爆料肥鳩正選會唔會同上場一樣，
用黎擾敵，最後出返雲拿

敵人見到佢個世紀MISS我諗連侵犯佢都嫌廢事

如果係真 依個應該算最強陣

諗返歐國盃嗰時係梅拿開路比肥鳩射波

仲記得歐國盃一冇肥9即刻輸波， 肥9先係我德最後一塊拼圖

正

Mario Gomez: Germany's oldest, fastest and most important man

It would appear Timo Werner isn't the only supersonic Swabian in town – although it is Mario Gomez's presence, more than his pace, that is proving pivotal in Russia.

Gomez clocked the fastest top speed of any Germany player in their vital 2-1 win over Sweden on Saturday – an impressive 20.13 miles per hour – and Joachim Löw will be hoping he has no plans to slow down as the world champions head into their must-win Group F finale with South Korea on Wednesday.

The VfB Stuttgart frontman made a decisive impact after replacing Julian Draxler at the interval in Sochi, setting up Marco Reus for the equaliser just three minutes into the second half. As well as destabilising a solid Swedish backline with his movement and physical presence, the 32-year-old brought some much-needed reassurance and belief to his floundering side.

"It doesn't matter who's better on paper, or which players are more skilful. The team that wants it more will win," Gomez had wisely foreshadowed in his pre-game press conference. Having that voice of experience on the pitch seemed to spur Die Mannschaft on against the Swedes, who were looking to claim another illustrious scalp after reaching the tournament at the expense of four-time winners Italy. The result was the now legendary Toni Kroos free-kick deep in stoppage time.

"I was so happy for the team," Gomez said, after sprinting to the corner to celebrate with Real Madrid's midfield maestro. "We're all in this together, we have a common goal."

Some observers raised eyebrows when Gomez was included in the final World Cup squad ahead of Sandro Wagner, with Gomez himself saying he "would have taken" the Bayern Munich forward along. But Löw's decision is looking increasingly savvy, given how Gomez appears to be thriving in the indispensable role of elder statesman.

"Mario is very important to us, both with his presence on the field and in the dressing room," admitted Reus, who scored on his long-awaited maiden World Cup start thanks to Gomez. Werner added that it was "unique" to have the support of a man with whom he is vying for a place at centre-forward.

Gomez's role – not unlike that of Lukas Podolski four years ago – is to mentor his younger teammates and bring harmony to a squad that has already come under more scrutiny than it ever did in Brazil. As the oldest member of the group, he has often been the first man to face the media, while he is the last man who would dream of demanding a starting berth.

"You won't hear anything like that from me for the rest of my life!" he insisted. "I can play with freedom now. My emotional world is completely sorted."

A loss of form and fitness prevented Gomez going to Brazil in 2014, but he remains a player of invaluable big-game experience, having turned out for Die Mannschaft at four major tournaments: UEFA Euro 2008, 2012 and 2016, as well as the 2010 World Cup. Unlike some of his teammates he has been through the lows as well as the highs, which no doubt helped immeasurably after the Mexico defeat.

"The mood in the camp has been a lot better in recent days," Gomez admitted. "We're still a strong side with extraordinary quality, and we've got what it takes to get the better of South Korea. We're also a tightly-knit squad, even if not everybody wants to believe that."

Though he has been tipped to start alongside Werner in Kazan, Gomez could just as easily make his third appearance from the bench, and he certainly wouldn't be complaining about it. But South Korea would do well to note that he has a formidable scoring record for Germany – 31 goals in 75 caps – and that once he gets going he can be a hard man to stop. Just ask Sweden.

A natural leader, Gomez could end up playing a key role heading into the business end of the 2018 World Cup. It may be over a decade since he earned the nickname, but he is still very much proving to be Germany's Mr Reliable – both on and off the field.

落梅拿 路維有膽色

1-紐亞、3-祖拿斯赫達、5-曉姆斯、6-基迪拿、18-基米希、15-蘇尼、8-卻奧斯、14-哥列斯卡、10-奧斯爾、11-列奧斯、9-華拿
3中場

Germany XI: Neuer; Kimmich, Hummels, Sule, Hector; Goretzka, Khedira, Kroos, Reus, Ozil, Draxler, Werner

又基迪拉

屌

好撚痛苦
點解又有基迪拉

點解我數到12個人

唔出梅拿

啱啦佢傷得rudy唔傷得

無psg

諗極都唔知咩陣

冇draxler

冇Drax

同埋對面冇奇誠庸 Khedira都控制唔到中場既直接掛靴把啦

一開波cap
原來無佢

求下你快啲出返嚟

442

卻奧斯 哥利斯卡 正路 點解又基迪拉 三個中場係到鳩鳩下？

可能真係用人數全面控制

第一場兩大毒瘤基迪拉同奧燒

到最後竟然係唔出梅拿

我估應該哥利斯卡打個攻中/輔鋒位
再唔係打右翼

最後一場分組賽， 大炒韓狗

前日睇啲德國page講
路維私底下同梅拿檢討過球場上既問題
可能等佢反省下

Fifa live blog話muller都幾接受冇咩野

btw會唔會433 奧燒打翼？

德國2大垃圾

我都覺得會
之後哥利斯卡打攻中

真係出返華拿
唔出肥鳩
擾敵完成

真係流咗兩滴眼淚落嚟

唔好睇少韓狗，一陣比佢掃跌兩件，喊都無謂

臭燒打翼真係留名待笑

奧燒唔係

基迪拉實俾韓狗剷傷

又扮德迷呀亞軍狗

查埋fifa official lineup
Özil中間 左男神一號 右男神二號

奧斯爾

Khedira 係咪諗住用黎一開波吸傷
點解仲見到佢

有哥利斯卡
有基迪拉？？？

真係唔好太樂觀
韓仔為左免兵役
乜都做得出

滴奶

見到個陣都唔太樂觀了

基迪拉不如叫佢返德國先

奧燒希特拉
哥列斯卡代梅拿/白蘭特 睇吓咩板斧

冇Draxler同梅拿
純粹FM情義結想出佢哋

不過其實路維自己踢都贏啦

達斯拿,梅拿兩場都唔得

白蘭特咁少時間咁好表現都唔出

屌今日仲有人吹奏路維

應間基迪拉唔防守又入me數

臭燒又唔唱國歌

番火雞國啦仆佢個街

khedira

原來梅拿有黃

連韓仔都搶唔贏

韓狗打我泡菜

唔撚係呀
梅拿年紀大

個樣似40歲呀

食黃啦韓狗

now d旁述係咁認錯人

無個講得中名

哥列斯卡點傳波

好撚驚

屌你咩

嘩又要禁鐘

嘩屌韓狗真係

對泡狗都驚險點打呀

哥列斯卡出親波都膠，擺番佢去中間sub滴奶啦

未有狀態我又唔怪佢
根本無踢過

泡狗打人定打波

德國年紀大
好多95後喎

同第一場冇咩分別？

條右路好唔掂

哥列斯卡同班波好似無乜默契咁
次次攞到波都望好多秒先搵到人被

係成隊都唔撚掂

出肥鳩9斬識唔識啊

擺個中中打右路
點玩
路維

成隊表現最好係赫達

有冇搞錯
比人係死位傳返去禁區頂

路維傻撚完未

甘美治識出波未

下下都得佢一打一，換番白蘭特出嚟啦

ozil Goretzka收起一個出Brandt啦

佢同雲拿係做緊嘢，其他散緊步

最好係ozil,個華拿出高路斯都好過佢

d進攻一d變化都無 易守到

出雲拿斬高波

連街場俾波走位都做唔到
到位先俾，點攻

係雲拿打左翼萊斯打箭頭

無晒14年啲one two

路維奇招

所以話路維個位幾撚好做
上場出個鳩陣在先，之後改返個正常少少既陣再-6贏埋
咁又搏到連登仔讚自己肯變陣
然後隊波輸左，就算比你出埋局都好
路維本身都係續到世界盃之後，仲要足協主席出聲話撐佢添架屌！！！！

搵牙甘斬波但唔用中鋒

其實係死攬無鋒陣

開左po了